<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Diego Wistuba</title>
    <link>https://witu.cl/</link>
    <description>Recent content on Diego Wistuba</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language><atom:link href="https://witu.cl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Diego S. Wistuba La Torre</title>
      <link>https://witu.cl/cv/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://witu.cl/cv/</guid>
      <description>Especialista en telecomunicaciones y redes IP, Magíster en Ingeniería Eléctrica y Licenciado en Ciencias de la Computación. Cuento con experiencia e interés en análisis de calidad de sistemas de comunicación digitales, implementación de protocolos de seguridad y desarrollo de software orientado a las telecomunicaciones. Siempre con disposición al trabajo en equipo, a la discusión constructiva y al bienestar colectivo.
&amp;mdash; Educación Universidad de Chile: Magíster en Ciencias de la Ingeniería, mención Eléctrica; graduado con nota 7.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diego S. Wistuba La Torre</title>
      <link>https://witu.cl/cv_en/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://witu.cl/cv_en/</guid>
      <description>Telecommunications and IP networks specialist, Master in Electrical Engineering and Bachelor in Computer Science. I have experience and interest in QoS analysis of digital communication systems, implementation of security protocols and software development for telecommunications. Always willing to teamwork, constructive discussion and collective well-being.
&amp;mdash; Education Universidad de Chile: Master in Engineering Sciences, mention in Electrical Engineering, maximum distinction (2021&amp;ndash;2023)
Universidad de Chile: Civil Electric Engineer, maximum distinction (2015&amp;ndash;2023)
Universidad de Chile: Bachelor in Engineering Sciences, mention in Computer Science (2015&amp;ndash;2020)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mí</title>
      <link>https://witu.cl/about/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://witu.cl/about/</guid>
      <description>Diego S. Wistuba La Torre, Witu para les amigues. Mis pronombres son elle, él y ella. Soy especialista en redes IP, Magíster en Ciencias de la Ingeniería, mención Eléctrica, de la Facultad de Ciencias Físicas y Matemáticas de la Universidad de Chile.
Mis intereses principales se encuentran en las áreas de:
 Música. Comunicación digital. Protocolos de comunicaciones. Teoría de la información.  Actualmente trabajo en Synopsys Chile como Software Integration Engineer I, desarrollando labores de DevOps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://witu.cl/archives/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://witu.cl/archives/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
