<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Diego Wistuba</title>
    <link>https://witu.cl/</link>
    <description>Recent content on Diego Wistuba</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language><atom:link href="https://witu.cl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Diego S. Wistuba La Torre</title>
      <link>https://witu.cl/cv/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://witu.cl/cv/</guid>
      <description>[Elle/Él/Ella] Estudiante de Magíster de la Universidad de Chile con especialización en el área de tecnologías de información y comunicaciones de la ingeniería eléctrica, con gran interés en protocolos de sistemas de comunicación digitales y teoría de la información. Buena disposición al trabajo en equipo, a la discusión constructiva y al bienestar colectivo.
&amp;mdash; Educación Universidad de Chile: Estudiante de Magíster en Ciencias de la Ingeniería, mención Eléctrica (2021&amp;mdash;)
Universidad de Chile: Licenciado en Ciencias de la Ingeniería, mención Computación (2015&amp;mdash;2020)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diego S. Wistuba La Torre</title>
      <link>https://witu.cl/cv_en/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://witu.cl/cv_en/</guid>
      <description>[They/He/She] MSc. Student from Universidad de Chile specializing in the information and communications technology fields of electric engineering, with great interest in digital communication systems protocols and information theory. Good disposition to teamwork, constructive discussion and collective well-being.
&amp;mdash; Education Universidad de Chile: (Student) Master in Engineering Sciences, mention in Electrical Engineering (2021&amp;mdash;)
Universidad de Chile: Bachelor in Engineering Sciences, mention in Computer Science (2015&amp;mdash;2020)
Universidad de Chile: Bachelor in Engineering Sciences, mention in Electrical Engineering (2015&amp;mdash;2019)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre mí</title>
      <link>https://witu.cl/about/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://witu.cl/about/</guid>
      <description>Diego S. Wistuba La Torre, Witu para les amigues. Soy estudiante de Magíster en Ciencias de la Ingeniería, mención Eléctrica, en la Facultad de Ciencias Físicas y Matemáticas de la Universidad de Chile.
Mis intereses principales se encuentran en las áreas de:
 Música. Comunicación digital. Protocolos de comunicaciones. Teoría de la información.  Actualmente trabajo en NIC Chile Research Labs (Niclabs) implementando y probando el protocolo de fragmentación y compresión SCHC en la red de Sigfox.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://witu.cl/archives/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://witu.cl/archives/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
